點睇世清依家凍到一早笠番入佢老友N賓個屎忽窿到取暖 ?

all weak
連2和B條賓周仔最怕熱都放左入佢老母把臭口到保溫

世清1-12月都笠架啦

怕咩? 你條賓周仔好爽

n賓出黎未?

世清呢

N賓瀨屎會點?

推